六月即興獨遊去邊好

7月先番intern所以6月好得閒
有咩地方又抵又啱一個人周圍hea下睇景

Budget?

4,5000掛

係四/五千

驚搞唔切長州visa

四五千台灣算啦

雲南

同問
想去越南 或者 尼泊爾
啱啱分手

越南，花蓮呢啲低消費應該幾ok嘅

再唔係咪長州

大阪

越南一個人去會唔會悶

個個都介紹長州

蒲台島感受下海島風情

要習慣一個人了